青衣長宏社區服務：早晨資訊站

今早，我們於長宏邨宏正樓對出空地外，繼續向街坊派發長亨社區工作報告之餘，亦向街坊報告本處為居民填寫「關愛共享計劃」申請表進度。

請留意熱血公民的手機程式【熱血社區】App，當中「熱血動向」中新增了我們的行動日與活動時間表，給各位隨時隨地緊貼我們的活動資訊。

如果有任何查詢，歡迎隨時青衣長亨地區辦事處嚴浩源聯絡（電話 / WhatsApp﹕9169 7227 或 電郵：hyyim@civicpassion.hk）。

鄭松泰立法會議員
青衣長亨地區辦事處

hi青衣長亨地區辦事處嚴浩源

去見下 nben 真人先

以長宏為總站的巴士路線資料
巴士公司 巴士路線 出發地 目的地 服務形式
九巴 42M 長宏 荃灣（愉景新城） 每天服務●
九巴 43A 長宏 石籬（大隴街） 每天服務●
九巴 43D 長宏 →葵盛 上課日上午繁忙時間服務●
九巴 248M 長宏 青衣站 每天服務●
九巴、新巴 948X 長宏 →天后站 週一至六上午繁忙時間服務，不經長安及青衣邨●
九巴 N41X 紅磡站 →長宏 每天深宵服務，不經長沙灣道、美孚及荔景山，終點站●
九巴 N241 長宏 紅磡站

做乜鳩

區選會唔會派人狙擊區羅柴集團？

熱狗圍爐

～樓上熱狗～

居民如對將軍澳地區有任何意見或查詢，歡迎隨時聯絡寶林社區主任鄭錦滿（將軍澳居民熱線 / WhatsApp：‭9467 2043 ‬或電郵：kmcheng@civicpassion.hk）。

wtsapp佢用男人icon要幾日先覆，用靚女icon秒回

牙滿係咁

你又出賣兄弟

隔離長安41A有針